Что это:
Бот в ВК сообщество + текстовый квест.
Написан на Python 3.7, использовал vk_api.

Как это работает:
Команда "начать" запускает квест. Дальнейшие команды продвигают по сюжету, в случае ошибки выводится подсказка.
Реализовано перемещение по локациям. На 24.09.2019 доступно 3 концовки. Ссылка на бота: https://vk.com/club186178171

Как это запустить:
Весь код содержится в этом проекте. 
Необходимо установить библиотеку vk_api.
token = "сюда вставить токен сообщества"
